# Developpement dune application multiplateforme

Votre entreprise ESCORP SOFTWARE est spécialisée dans le développement d’applications Web et mobile à destination d’autres entreprises.
Votre responsable vous demande de réaliser une application commandée par un de ses clients (l’entreprise SAFELIFE) qui va être utilisée pour effectuer le recensement des commerçants travaillants dans différents marchés locaux. L’objectif de cette application est de collecter suffisamment d’information pour émettre des statistiques sur les revenus de tous les commerçants exerçants dans les marchés cibles. Le client final de l’application souhaite pouvoir utiliser ses informations statistiques pour consolider une offre d’épargne spécifique à cette activité.
Le client final à savoir la société SAFELIFE souhaite déployer cette application à des agents de collecte d’information.
Les agents de collecte d’information iront dans les différents marchés afin de collecter des informations sur les commerçants présents au sein de chacun de ses marchés. Ils utiliseront l’application mobile pour collecter lesdites informations.
L’ensemble de la solution est composé de 2 parties à savoir :


• L’application mobile de collecte des informations qui s’appelle « GATHERMAN » ;
• La plateforme Web d’affichage des informations collectées « VIEWSTATS » ;
